大家憑記憶講到幾多個連登五毛、假膠、放負撚？

有邊啲曝光率高五毛大家提防下

我先
哇屌
認真就輸了，呢條撚屌個個post都輸

瘦底大波妹

唔明點解啲人係甘叫五毛五毛

講真 賭一場波 上盤下盤 加埋都唔知幾多五毛錢啦

貪五毫子有咩用？有必要？

瘦底大波妹 已改名為 真係好撚鐘意香港

原來改咗名

淡友俠
回憶小子

BBB
連登一言堂
Karen凱琳

同時事台主流持相反意見果班一律係

所有同你唔同意見嘅人

不Gay的瘋
Hker0000
平胸好醫生

基爾

五毛:
沙皮狗 (已變收皮狗)，佢分身R730 (收撚埋皮)
淡友俠 (已死)
叻唔切主教
回憶小子
支持左翼
不gay的瘋

假膠:
最出名一撚定係 老衲-
假膠之中幽默感最好

放負撚:
你認真就輸了
含柒蚑那市民